
                      Me ha encantado, unas imágenes impresionantes y una situación humana extrema, de verdad muy buena. Los actores y actrices se salen, consigue recrear la tensión de una forma impresionante.
        
            